突發 尖沙咀 厚福街天台 比狗咬

push

無記者 大獲

手足

影住人數

呢班好危險

實俾啲閪住客報串

咩事

上天台避都唔掂，勁易比居民篤灰

點解會上哂天台？又想掉人落街？

應該11個 聽日記者要跟進

咩事,點解會係政台俾狗咬到冇地方走跑左上去???

有冇人keep住影

要keep住拍片呀

推

我都係啲大谷forward出黎
應該有狗跟尾再加附近有人篤灰
我見有啲唔係black bloc

Pushhh

唔好比佢地變空中飛人

唔好呀

好地地又入死位困死自己做乜鳩

推
推
推

可以告d咩？

屌

Push

係4點至4點半嘅事
仲有油麻地班手足仲坐喺地下
好撚心痛啊屌

有冇最新消息

Push
Cls

屌那媽

wtf

blame the victims
佢地今日為左救poly先搞成咁咋

...

推....

推俾記者睇到 去樓下等影下佢地咩樣都好

唔好俾佢地被消失

記者呀

poly 心諗又係你班仆街話頂多晚全世界黎救

自推 1

自推 2

記者！吾好比佢地消失啊！

自推 3

....

記者

有冇人知咩事

直接 墜樓？？

拜託影住

香港警賊=戰犯

推呀

p片牌照推

推啊cls

收撚皮啦 屌你老母
事實今晚百幾個開花手足全部charge暴動罪
轉個頭走去投降
你知唔知暴動係要坐 五年以上
為左自保就同敵人談判

油麻地開車撞人 後巷暗角

今晚又係用手足血汗堆出黎

Twitter要人

Push!

求下一定要影住

推呀一個都不能少呀求主保佑

高登新聞台: 碧街有31個傷者

咁人地守唔住一樣係暴動姐，仲要分分鐘命仔都無喎，同埋要通宵守咁多晚點頂呀大佬鐵人咩

點算呀 咩大廈黎㗎

已向救護確認

影住 警告班狗咪亂嚟

收嗲啦 你自己試下係入面 ， 好撚絕望。

竟然去咗果頭 我以為全部人散晒

繼續影呀

9成有裝...

Poly狗害死人

推 手足唔好被消失

應該係換裝 下次揀d天台連住

推啊屌

需要再清啲嘅相

Sorry手足 已經好耐冇訓過 比我訓一個鐘再出黎
呢個有任何消息update都可以補充吓
人權法嗰度大家都可以mon實

依度

唱k唱到咁夜做乜9

特登要叭係度唔比對面影相。

樓主可唔可以拍片
留多啲証據

有裝都老屈有裝啦。班狗有咩做唔出。

我都係forward only
見到有channel update緊

0455 #尖沙咀 厚福街 仍然喺天台

天台連幾多座都好，最後咪又變poly翻版。根本上得天台非左跳樓就死硬。

推到有記者去影

推屌

幫手推比記者睇
直播得高登live緊 但都就收台

嘩屌你老母，訓係度行刑咁款

tui

推，數人數，幫手share

咪俾佢沉

推爆佢

推吖 屌死黑警

推，唔可以再比佢地被自殺呀

做哨都要咬？

一定要推！

應該比狗跟/比人/鬼篤

PUSH

wow diu

對唔住手足 完全搵唔到記者
有無人係附近可以高位影/講下手足落樓未
天台好恐怖

宜家點呀屌

五毛嚟 唔洗咁激動

死啦 點算
好驚多11人被跳樓

呢條撚屌真係五毛嚟

推啊

推啊推

好努力喺Live留言，但記者好似睇唔到

有無人有多d相

唔要再被自殺

你老母閪 你喺度上連登咪好地地囉 拎撚住個鍵盤喺度吠

記者！

有無手足住附近可以去MON住？

推呀屌

0502 #尖沙咀 厚福街 樓下有2個，總共13個
天台11個手足開始落樓，樓下有2張擔架床

0509 #尖沙咀 厚福街天台冇人
有人上擔架離開 現場車牌 #AM9912

原來一直以黎咁多人跳樓自殺就係咁既原因

cls

冇壯烈犧牲覺悟，當初就唔好玩浪漫主義死守，之後驚啦，又要求救於人。

從來冇軍人俾敵人重重包圍然後叫平民衝去救自己呢樣嘢。

殺人啊!!!!!黑警死全家!!!!!!!!!!!!!!!!!
一定會有報應!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!
可唔可以應承我，一世都唔會原諒黑警!!!!!!!!!!!!!!

睇水都拉

Pushhhh

有冇多d圖認人

pushhhhhh

似係散水上左天台度返唔到落黎再有人篤灰
班狗散水之後都係咁拎電筒照 正路唔落樓係明智選擇

推呀屌！！唔好比呢個po沉呀

一個都不能少

可以告d咩？天台集結

推!

推！！！！

推！！！

pushhhhh

理大之役勇武忘記了 be water。理大地方細容易被包圍，中大有幾十個山不可能被包圍。請記著此教訓。

上天台不能be water，下次不要再上天台

頂咁多

各位手足，尋晚去Poly營救手足都閑閑哋都幾十萬人啦！做乜簽個partition好似拉牛上樹咁，搞咗幾個禮拜都冇20萬人，嗱嗱臨入嚟簽啦！送林奠去大灣區啊！唔使俾錢架咁share就唔使比錢㗎啦。

🤢 點解要救投降撚？

成日走上大廈以為捉唔到

食完野。上天台避催淚彈羅。

Pushp

黑警死全家

我講咗依啲舊樓好多差佬有份開既黃色場。入面駐場都係支那7日鮮。同埋啲腥港人劏房，一定會篤。

3年都有。。許嘉琪掉磚 3年

投晒降就唔洗啦
救未投降既人呀！

上天台麻煩動作細小小

【尋人】17歲少女孫詠華上周五失蹤 穿黑衫褲最後現身田心

扔人落街

唔好俾佢地消失
希望有記者跟實佢地

屌你老母西 人地出黎就比你話人入死位
好過你做冷氣軍司啦

Pushhhhhhh

衝入樓係必死

呢個世界無鬼唔死得人

有人跟進未？

好撚恐怖

一定有啲仆街藍屍篤灰

你冇俾狗咬係因為你坐撚咗喺屋企呀軍師

要跟進

屌你老無冷氣軍師
香港輸左就係因為你呢d人

QE腦外科
發現噚晚(18日)厚福街天台被捕手足6-7 名
親友/律師請留意📣📣📣

你on9 啦，入去poly 幫下手既又要有犧牲覺悟？咁你出黎救人既又無？之後俾人拉左又要怪責手足

6-7 個入腦外科？

🖕🏿推